想問吓口入面生痱滋可唔可以飲凍野

好想飲可樂 但係又唔知會唔會刺激到

生痱滋你都驚
咪照食
有咩痛唔痛的

冇錯我已經飲左

用朗口水漱口，會快啲好

用可樂浪口 好快好